強烈要求政府將南丫島，長洲等離島例為無武肺安全島

強烈要求政府將南丫島，長洲等離島例為無武肺安全島，或者開放深圳冇人買D死城給予恐懼撚抗疫撚短期居住，作避疫之用，之後解除香港市區所有抗疫措施，回復一個正常社會給普通人。而家乜鳩都封封封，社會停晒，fd約唔到，出去玩唔到，爭抗唔到。全世界陪恐懼撚抗疫撚坐一個阬疫監，坐一年啦，大家咁就白白浪費咗一年寶貴青春，唔係人人好似你個7婆咁鳩下鳩下四十萬一個月架，醒你又唔比我覺，港豬吃喝玩樂又唔比，當人係乜?狗?每日撚下，返工時間放下風返下工，夜晚捉返入狗屋?